天水圍文宣手足好波！！！

心理戰好評！最毒嘅詛咒咁濟

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

天澤出現過

何文田都有
今朝見到個啊伯撕到一半，睇一睇就停左手

對付廢老一流

真係會驚嗰吓好笑